一人N套嚇撚到賴屎/高質 嘅 鬼片/恐怖片

嚇撚到賴屎:
Hereditary 祖孽
The Witch 不巫之地 / 女巫
咒怨1+2
The Conjuring 詭屋驚凶實錄 1+2
The Haunting of Hill House 鬼入侵 (劇)
Marianne 惡靈瑪麗安 (劇)

唔算賴屎但刺激:
A Quiet Place 無聲絕境

高質/有深度:
Midsommar 仲夏魘
The Shining 閃靈
Apostle 使徒

睇到好難再搵到高質鬼片，大家幫幫手

無名屍詛咒

細個睇嘅嘅大隻佬
張柏芝個頭

詭屋驚凶實錄 1+2真心賴屎
未試過睇一套戲係頂唔順到想佢快啲完
睇完之後幾個禮拜都唔敢夜返屋企，一到夜晚就好撚驚

2013年既港產片疆屍，近年最正既港產恐怖片

開頭幾好睇
以為佢係懸疑，而且幾刺激
後尾一講到女巫超自然就覺得爛尾

無聲絕境咁垃圾
陰容院在好睇，又夠恐怖，又有劇情

Btw心目中最撚恐怖既恐怖片係李心潔見鬼，仆你個街頭幾分鐘係醫院個色調，都未有對白同畫面我已經驚到關撚左，永遠封存，好撚恐怖

4條大路通陰間

鬼影

無嚇到賴屎
但好心寒

日本-咒怨錄影帶版
泰國-鬼影同陰容院在

細個有套叫犀照嘅 記得係男主被人陷害斬左頭 有無ching睇過

睇完寒到仆街/仲好撚驚：

咒怨白老婦
Hereditary 祖孽
C+偵探
The Shining 閃靈

恐怖郵輪

一直騎住膊馬⋯睇完果排膊頭酸痛都好L驚

殭屍先生
新殭屍先生
怪談協會

咁夜講起真係寒一寒

好代入到個環境
俾著係我係停屍間湯左條屍，入面畫滿哂符咒，一定嚇到瀨屎，覺得闖左大禍

剩係記得個細路女好慘

有天真嬌 西照

無套驚先驚

Amityview Horror 1979

呢幕真係拍得好撚出色

仲有走廊鬼差黎個幕都好正

鬼魅山房

凌晨三點三
好似唔係好出名,但真實故事改編幾正

靈時三點三

the witch印象中好似唔係好恐怖

鬼影

The Conjuring 我覺得第一集都幾恐怖
反而第2集 氣氛好似差少少咁

我印象最深刻係 意大利驅魔實錄
我覺得依套好恐怖 唔知係咪係我第一套睇嘅驅魔片關係

果時睇完套戲 片尾仲有啲真相話 真人真事
搞到我果幾日都疑神疑鬼

熱血青年

睇到有陰影應該係大頭怪嬰，可能因為好細個睇
其實都係一路避一路睇最撚記得個怪嬰啲喊聲好似啲老牛聲咁，細個因為呢樣發左好多次惡夢
而家諗起都起雞皮

今猛夜都唔錯。

無圖點討論
I mean 屎呀

捐血救人 害己害人

呢套戲，我同女友睇
第一次佢驚，係咁遮眼
睇完套戲，隔幾日又話睇
話咩上次驚得滯，遮住左眼睇唔晒全部
所以想睇多次 心諗屌你咩
但我其實好撚驚 你知啦 呢兩套戲又勁長
啲聲又大 真心嚇撚死
最後又陪佢睇多次 好彩無懶屎懶尿
因為我都遮左眼

鬼片迷既我 樓主個啲全部碎料
暫時應該仲冇片勁過厲鬼將映

凶榜
異度空間

切勿關燈
d jump scare做得好好
嚇到係戲院叫
睇The Conjuring完全唔驚

閃靈 開lift

好撚恐佈 仲記得隻鬼係天花板個幕 細個訓覺勁撚驚一望上天花板有隻野

解除好友2 :暗網
無靈異野但好恐怖

鬼巴士
係戲院睇
不時聽到好多鼻鼾聽
明明係部鬼片來
劇情都冇瞓覺既環節

睇左，
巴打比多幾套黎

見鬼

不能不否認嚇到我既戲多數都係東南亞國家
姊魅情深
鬼影
咒怨
魔洞The Descent
切膚之愛
三更

a24 出品

US
GET OUT
都好正

祖孽條靚妹個頭

大個睇返唔恐怖